同中聯辦打交道要用外交辭令

不要跪求民主
試著譴責中方粗暴幹預香港內政

用返基本法 屌柒佢